正式宣佈，十八區起義！！

經過呢幾次，發現大家係自己地頭先做到be water

由沙田一役街坊cover，到馬𩣑山天水圍街坊屌狗，今晚又到黃大仙顯靈！

我強烈建議十八區都要行街！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

無元朗

推

香港得十七區
元朗區已經獨立咗

18區起義跟住要做啲乜？
臨立會定臨政？

我無嘢講

Sad but true